「緊急」唔好再話驚俾老細炒而唔罷工，我話你知根本唔會發生

香港最新一季失業率（4-6/2019）係2.9%，自2018年起都未試過超過3%，亦即香港已近乎全𠯆人就業（呢3%可能只係咁啱轉緊工）

即係話，就算你老細要炒你，佢下一個請返既都係罷左工既朋友

咁試問你老闆會唔會咁on9因爲你罷工而炒你？

8月5齊罷工！
保護前線！

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

8月5號 我要罷工!

推

[招人] 紅綠燈遊擊戰正式啟動！!

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低